（劇透）今晚狼隊2:2阿仙奴，曼聯0:1曼城

史達寧94分鐘奠勝

Bam

洗唔洗等到94分鐘啊

要激死捱夜睇波班利狗

認同曼聯0:1曼城但我覺得會係頭十分鐘

97分鐘迪基亞拋個波入龍

94分鐘
係咪太睇得起獌狗

補時補到入波為止

gun

頭十分鐘入完就妹到完場

起碼都0:10啦愛華頓都炒得起獌狗，我鏝點會唔得

樓主要被ban了

半場曼城就345啦ON9

就allin曼 100%

不嬲曼城頭幾分鐘就入到波啦

認真如果獌打番上場水準炒十粒不是夢

錯了 係普巴補時射入世界波
曼聯用50萬周薪同佢續約